[繪圖jj]沙灘

又係我 呢個係幫人畫既圖

畫得幾靚
但陽光海灘中條女帶點孤獨...